const babyCatechism = [
  {
    questionNumber: 1,
    question: 'Quem criou você?',
    answer: 'Deus.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/1.svg'
  },
  {
    questionNumber: 2,
    question: 'Para que Deus te criou?',
    answer: 'Pra sua glória.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/2.svg'
  },
  {
    questionNumber: 3,
    question: 'Quantas pessoas há na Divindade?',
    answer: 'Três.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/3.svg'
  },
  {
    questionNumber: 4,
    question: 'Quais São Elas?',
    answer: 'O Pai, o Filho e o Espírito Santo.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/4.svg'
  },
  {
    questionNumber: 5,
    question: 'Quem é a primeira pessoa?',
    answer: 'O Pai.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/5.svg'
  },
  {
    questionNumber: 6,
    question: 'Quem é a segunda pessoa?',
    answer: 'O Filho.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/6.svg'
  },
  {
    questionNumber: 7,
    question: 'Quem é a terceira pessoa?',
    answer: 'O Espírito Santo.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/7.svg'
  },
  {
    questionNumber: 8,
    question: 'Quem foi o nosso primeiro Pai?',
    answer: 'Adão.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/8.svg'
  },
  {
    questionNumber: 9,
    question: 'O que foi que ele fez?',
    answer: 'Pecou.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/9.svg'
  },
  {
    questionNumber: 10,
    question: 'Qual é o salário do pecado?',
    answer: 'A morte.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/10.svg'
  },
  {
    questionNumber: 11,
    question: 'Deus deixou a gente perecer no pecado?',
    answer: 'Não.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/11.svg'
  },
  {
    questionNumber: 12,
    question: 'Quem é o nosso redentor?',
    answer: 'Jesus.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/12.svg'
  },
  {
    questionNumber: 13,
    question: 'O que é Pecado?',
    answer: 'Quebrar a lei de Deus.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/13.svg'
  },
  {
    questionNumber: 14,
    question: 'Como Jesus nos salvou?',
    answer: 'Morrendo na Cruz.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/14.svg'
  },
  {
    questionNumber: 15,
    question: 'Jesus permaneceu morto?',
    answer: 'Não.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/15.svg'
  },
  {
    questionNumber: 16,
    question: 'O que aconteceu após a sua morte?',
    answer: 'Jesus Ressuscitou.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/16.svg'
  },
  {
    questionNumber: 17,
    question: 'Quando Jesus ressuscitou?',
    answer: 'No terceiro dia.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/17.svg'
  },
  {
    questionNumber: 18,
    question: 'Onde Ele está?',
    answer: 'À direita de Deus.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/18.svg'
  },
  {
    questionNumber: 19,
    question: 'Ele vai voltar?',
    answer: 'Sim.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/19.svg'
  },
  {
    questionNumber: 20,
    question: 'O que Ele fará?',
    answer: 'Julgará o mundo.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/20.svg'
  },
  {
    questionNumber: 21,
    question: 'O que acontecerá com os que creram Nele?',
    answer: 'Serão Salvos.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/21.svg'
  },
  {
    questionNumber: 22,
    question: 'E os que não creram?',
    answer: 'Serão condenados.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/22.svg'
  },
  {
    questionNumber: 23,
    question: 'Onde posso conhecer mais sobre Jesus?',
    answer: 'Na Bíblia.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/23.svg'
  },
  {
    questionNumber: 24,
    question: 'O que é a Bíblia?',
    answer: 'A palavra de Deus.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/24.svg'
  },
  {
    questionNumber: 25,
    question: 'Existe mais de um Deus?',
    answer: 'Não.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/25.svg'
  },
  {
    questionNumber: 26,
    question: 'Em quantos dias Deus criou todas as coisas?',
    answer: '6.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/26.svg'
  },
  {
    questionNumber: 27,
    question: 'O que Deus fez no sétimo dia da Criação?',
    answer: 'Descansou.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/27.svg'
  },
  {
    questionNumber: 28,
    question: 'Qual é o nosso dever no dia do Senhor?',
    answer: 'Descanso, misericódia e culto.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/28.svg'
  },
  {
    questionNumber: 29,
    question: 'Quantos mandamentos Deus nos deu?',
    answer: 'Dez.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/29.svg'
  },
  {
    questionNumber: 30,
    question: 'Qual é o primeiro mandamento?',
    answer: 'Não terá outros deuses.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/30.svg'
  },
  {
    questionNumber: 31,
    question: 'Qual é o segundo mandamento?',
    answer: 'Não façam imagens e não as adores.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/31.svg'
  },
  {
    questionNumber: 32,
    question: 'Qual é o teceiro mandamento?',
    answer: 'Não tome o nome de Deus em vão.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/32.svg'
  },
  {
    questionNumber: 33,
    question: 'Qual é o quarto mandamento?',
    answer: 'Lembra do dia do Senhor.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/33.svg'
  },
  {
    questionNumber: 34,
    question: 'Qual é o quinto mandamento?',
    answer: 'Honre os pais.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/34.svg'
  },
  {
    questionNumber: 35,
    question: 'Qual é o sexto mandamento?',
    answer: 'Não mate.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/35.svg'
  },
  {
    questionNumber: 36,
    question: 'Qual é o sétimo mandamento?',
    answer: 'Não adultere.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/36.svg'
  },
  {
    questionNumber: 37,
    question: 'Qual é o oitavo mandamento?',
    answer: 'Não roube.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/37.svg'
  },
  {
    questionNumber: 38,
    question: 'Qual é o nono mandamento?',
    answer: 'Não minta.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/38.svg'
  },
  {
    questionNumber: 39,
    question: 'Qual é o décimo mandamento?',
    answer: 'Não cobices.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/39.svg'
  },
  {
    questionNumber: 40,
    question: 'Quem é o autor e consumador da nossa fé',
    answer: 'Jesus.',
    refs: '',
    image: 'https://storage.cloud.google.com/projetolia/babyCatechism/40.svg'
  }
]

export default babyCatechism
